其實必理痛隻特強傷風感冒藥有無用

每次感冒第一時間就會買
但每次都好似無因為呢隻藥而好翻
大家覺得隻藥究竟有無用？

冇用
幸福傷風素先有用 食完好快起效

無 食完仲衰
我覺得得幸福係work

幸福幾好 但好撚眼訓

必理痛唔太見效 幸福傷風素食完勁眼訓應該好d

必理痛=淨係只痛

無試過幸福 唔想洗錢睇醫生 聽日去買先

喉嚨痛真係work

有用

有，有一晚傷風到仆街瞓唔到，食完即刻止咗鼻水果啲

但我仲係流鼻水流到仆街😭

不如你熄機瞓啦

如果要收鼻水就揀幸福啦 不過真係會好撚眼瞓
但唔好揀無睡意嗰隻 因為佢少咗收鼻水嗰隻成份

無用,如果感冒靠食一粒藥就好得返
無人需要去睇醫生食咁多藥啦
由細食呢D藥食過幾十次, 真係好返得1,2次....

見隻隻都寫住 主要成份 撲熱息, 都唔知有咩分別

食完必理痛飲綠茶 再逼自己cum被訓教
3個鐘後多數冇事

唔係包 HCI

食完無好都照買？

垃圾黎
而家我D免疫力去到食咩藥都無用
一病就病足成個月 上次配左3次藥都係咁
結果要靠身體治癒
可以點搞

感冒 全世界藥廠 個主要成份係 一樣的
另外佢個功能都係另到 感冒引發的徵狀 減輕 係無藥可以醫的
係靠自已身體對抗 所以D藥會要你訓(休息) 無睡意= 加左咖啡因 特強=快溶解易吸收 但主要成份都係一樣

睇病徵去藥房自己執仲平

退燒止痛都得，有啲唔只paracetamol係入面仲有其他成份，可以通埋鼻塞，但混合嘅通常都眼訓

成日食 食完幾個字多數都無乜事 仲要唔眼訓

有用 幸福終極垃圾

Paracetamol=panadol: 止痛退燒
Chlorpheniramine : 抗敏 收鼻水
醫徵狀唔醫病
要靠自己抵抗力
除非食抗生素或者抗病毒藥